[突發]大量立法會議員被捕

source：now

push

Push

屌你老母
你個律政師仲好意思提呢條例？

推

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

再加火水

加辣版DQ

癱瘓香港

清算來了

火上加油 頂住各位

香港加油

痴撚線

屌佢老母，何君妖策劃恐襲又唔拉

？三權分立？

Cls

？司法獨立？

增加民憤，取消區選，做到出曬面lu

清算

香港行政立法司法已死

好野， 睇黎大家都唔想平息

CLS

？仲信法治？

做乜鳩？

究竟警察幾時被清算
屌

到轉角位啦大家，成敗只係一線之差

cls

拉囉 你認為拉晒就會完 成兩代人同你玩

都係睇新聞only

律政司覺得香港人做得唔夠呀

好野 今次罷硬工

一桶桶火水倒落去

香港人頂住啊

嫌香港人唔夠嬲？

大三罷啊各位！！！！！

似係咁玩

又淋火水

全部辭職，癱瘓個垃圾會啦

唔止，淋電油

我想問下阻膠, 裝修得法院未?

想講香港政府真係0政治智慧

做到咁撚出面

香港人， 還拖！

港共根本唔想比佢停

梁國雄2016年擔任立法會議員時，在一次會議中搶走時任發展局副局長馬紹祥的文件，律政司引用《立法會權力及特權條例》起訴梁國雄藐視罪，最終裁判官裁定條例不適用於檢控立法會議員，律政司不服提出上訴。

自己落手啦
今日油尖旺手足

問下大狀黨啦

拉一次大台唔夠 再拉多幾次
係倉度求D 議員割蓆

不如拉晒所有反對票議員再即時開會
以後所有想要既法案即時通過

坐監令人生更精彩

林鄭想攬炒多d wor
條7婆應該好撚憎香港人
寧願香港仆街 都唔認錯
還掂自己成家有英國藉

香港政府：

跟本就係迫一次大規模衝突
之後順勢取消區選
曱甴近平劇本早已定好

兩手準備區選贏唔到再用參加過反送中再拉人

係咪岩岩比人拉左

條仆街反社會人格

香港人 罷工

拉晒全部泛民呀諗住

拉左扣48小時
目的係咩

估係啦 新聞都係幾分鐘前

我都係想快閃攻打中聯辦多一次先洩我心頭久憤！

push！

今鋪真係有險可守

係咪傻撚左?
仲以為議員係大台?
政府自己出手破壞選舉

白色恐佈
但我想講今時今日仲以為有用？

twitter廣傳

攬炒？

邊個想香港亂 好清楚啦

屌你老母

想區議會選前有咁亂得咁亂

CLS DKLM

香港人，雙十一，大罷工

預約拘捕
其實真係多謝777
不停助攻迫啲泛民去我哋嗰邊

拉鳩晒

係咁㗎啦劏人肚，吉穿人哋個肺嗰啲就告佢傷人，界人2cm傷口就告企圖謀殺

CLS

雙11，大罷工

罷工啦香港人

暴動其實係標準

罷工係最最最最最基本嘅反抗

睇下人地韓國民運啦

司法獨立已完

佢擺明想拉咗啲立法會議員等人衝擊

然後搵藉口取消選舉

甴粽下令！！

取消區選囉屌

當初無佢地，無6.9，無612，條例好可能過左

今日，政府已跪，修例係錯，即係當日阻你係岩

宜家你捉我阻你，憑咩入我啊？

根本就鳩告

反政府就要拉

負責檢控工作嘅律政司一直都係行政機關

Twitter咗先！

歐軒都係剛剛做完細良個節目。

敵人反對我支持，未見過港共驚到呢個地步要不停做小動作取消區選

我地要死攬區選

好心個政府真係醒少少啦

真係唔識㗎喎

勇武、和理非
要同氣連枝呀
港共又想玩大

又多左個白頭佬

甴近平

即時：荃灣mtr站內Tg

完全是

根本係想周六日暴動
取消區選

港共揀今日拉
係咪想全面開戰？

。。。。。。。。。

共產黨咁先係識玩

有線新聞 i-Cable News
22:53 區諾軒、陳志全、林卓廷、范國威、梁耀忠等涉觸犯《立法會(權力及特權)條例》被捕

你係要做點解要問？
問得即係唔會做。

黑警+律政師 全部都係行政機關

pis

香港人今次一定唔可以輸！！
輸左唔會再有下次
白色恐怖同埋清算會好快黎到
香港人 反抗！！

專登㗎啦
7婆真係好撚毒

有險可守呀仆街

白頭佬

泛民係時候要覺醒了

區諾幹啱啱先上完城寨

癲左

玩咁大呀

想佢地咩條罪
唔駛選立法會啦

下

擺明想為取消區選鋪路
由周同學入院開始
根本特狗就知救到機會好微

所以咪先有何妖單野
呢家再黎火上加油
就係想有咁亂得咁亂
怕你唔出黎

24 小有防暴守住

屌你老母 又黎濫捕 亂9咁搵罪入人 721何妖拉左未呀？香港地仲有法治？變左黨治喇

On9

係星期5晚做呢d引火既野
大家星期6日小心
定係想取消埋個區選?

真係呢條臭閪
今日都可以覺得自己無錯
點解同為人 呢條閪婆可以咁無人性
真係不敢置信
究竟權力嘅誘惑係有幾大

政府引戰取消區選

范國威都係
BTW白頭佬都拉係咩玩法

好事喺，曱甴助攻緊區選

777眞攬炒派

一陣啲泛民唔再左膠咁點算

區軒同范國威頭先啱啱先做完細良live節目

引戰

Gary 都係

新DQ手段

屌擺明打壓異見

又想轉移視線

拘捕議員？屌你老母正宗知法犯法

岩岩拉？

真係無恥到

事實證明咗 唔係我哋唔配合制度玩 而係班仆街根本唔畀我哋玩
冇再話體制內外合作啦 跟住佢條規則玩 根本冇可能赢
更何況你依家連可以投嘅人都冇
係時候要推翻制度 推翻政府啦

一聽到消息已經咁諗, 5月既事半年後先拉

我啱啱睇完

罷工啦

仲夠膽提呢條惡法
真係笑大人個嘴 撤回姐係你錯
呢加因爲呢條 條列而秋後算帳
咁證明 香港今次一輸 大把人比人告

可能諗住唔俾助選
但其實咁撥火仲幫咗佢哋

同上次周庭gphone一樣

都話四中全會三權合作
全力打壓
同埋想引你去衝擊搞到區議會取消

呢個究竟係咩政權？

依單野係好鬼 冷靜D諗下會唔會有咩伏位

岩岩直播都冇事
一完直播就拉人？

嬲到

文宣+twitter

咁又係 自從比我地第一次剃咗佢哋眼眉之，後而家班支那雜種已經有咗戒備好難攻得入去

而家係涉xxx被捕，係班狗鳩咬？

屌啊

政府開另一個攻略

啱 根本問題係個制度
換邊個都係一撚樣
一個咁嘅制度嘅城市根本唔配國際都會呢個名
人地智利都好過我地
萬惡之源cpc

六月至今超過五位時事評論員認為，共產黨對新疆制定的十大政策極有可能在港實施
1.制水
2.停電
3.停學
4.停工
5.限制離港
6.限制進入中國境內
7.暫停電訊服務
8.封鎖網絡
9.停止銀行提款服務
10.大搜捕傳媒、議員、律師、教會、中產以及各行各業專業人仕

引你去衝擊取消區議會選舉
你係共產黨做嘢完全冇原則 點會想個選舉輸?

林鄭禮拜4見到韓正就拉人
仲要6月前
明顯想玩高壓

林奠見大家團火差唔多熄，又出黎加炭？

攬炒之母

會唔會係想嚟緊立法會想快速夾硬過條例？
想24日前改選舉條例？
或其他仆街條例打壓示威者？
拉哂人等冇人拉布？

又上國制頭條， 逼侵侵出手

嚟啊嚟啊 睇下邊個驚邊個

On 9

(GIF 少長要 load)

港共真係0政治智慧

梁耀忠

白頭佬呢件左膠都可以比人拉

佢地個標準完全唔洗當日衝擊區選
只要事前不同參選人同佢地事務處受襲就已經會取消，不論民主或垃圾派

共產黨叫三權一齊做野、即刻做野，吊你老母

證明個政府係有幾想製亂

律政司根本都無料
鳩搵野告

goooood 一齊攬炒
香港人係唔會驚你哋

朱凱迪喺當場被捕
其餘係預約拘捕

Onlun9

48小時就放番啦，係驚星期六日有人出黎

軍政府

day 1開始都係濫捕濫落charge
就係嚇鳩你/引起民憤引你亂

極度低劣且折墮嘅政治手段

淋病：一不做 二不休

唔好中計
只係想轉移視線
繼續搞大樂仔單野！

依單野一定要打國際線講啦
一野拉撚左咁多個民主派
唔好覺得無野呀

抽少陣啦戇鳩仔

屌你垃圾中共

驚你班友做唔到野。對家幫一把

831之前都係亂拉

司

到咗而家出唔出來都唔會驚

是但啦
呢啲人拉唔拉都係無貢獻

殺左人
知道星期六日會全港開花
即刻拉議員想嚇人唔好出黎

同之前大遊行前次次亂拉人一樣

呢招無用

？

佢地個標準係冇任個標準

有險可守
吊緊鹽水

佢挽撚哂

其實係
佢一早可以取消啦
不過又要衡量國際局勢
要做啲低質招數取消咋嘛

韓正叫三權合作 睇下啲狗官幾聽話

the bill has been dead la wor

石禮謙個會好似係非法架喎

我無睇錯嘛 屌

香港人反抗
共產黨員死全家
林鄭死全家
黑警死全家

正式撤回

幾個星期後：多名立法會議員被捕

港共

其實一早就應該要搞法律
你老味 班狗就可以用法律拉鳩我哋 告鳩我哋
我哋就乜7都做唔到
而家成個政治體系 仲要保皇勢力大
咁點解我哋唔直接重新起過 係都要係呢個劣勢嘅現狀下
繼續妥協 只係務求爭取到勢力平均？
仲要去到最後都要聽中共支笛

唔係第1次啦
次次大遊行都係咁

又用納稅人錢做呢啲嘢

博蘋果用立法會議員被捕做A1
肯撚定想洗走周梓樂悼念件事

唔好跟劇本走

新加坡都係獨裁
但人地唔會搞到咁民不聊生

再推爆佢！🙇🏻🙇🏻

嘩

垃圾政府

兩個目的

一，又係見呢兩日會開花，諗住拉大台嚇人
二，轉移視線

習曱甴

係

屌痴撚線
仲想搞到無區選

新加坡係獨裁 但起碼會比到樓你住 啲人豬都豬得心服口服

香港係又獨裁 班官又廢 民生簡直係不知所謂 豬個啲根本就唔係香港人 你話香港人幾折墮

其實淨係拉佢一個好
針唔吉入肉係唔會知痛
等佢唔會再七下七下

成個中共都係得咁既程度手段

煲大件事 幫大三罷同1111加下柴

//都話四中全會三權合作
全力打壓
同埋想引你去衝擊搞到區議會取消//

他們愈想激嬲我地
我地愈要冷靜
俾全世界睇到他們幾on 9

話比所羅門聽

今次輸咗全個連登都會被清算
可能fb post野都會

佢係唔撚驚你

唔係點解依家新加坡執政黨
仲有過半數支持率
政治問題無解決
但民生問題解決到

比毓民講中咗, 曱甴平喺上海見林奠就係要林奠用三權合作去止暴制亂...

班狗都幫我地11/11行動造勢 今次要食住個勢 長期罷工佢

呢d咪選擇性執法囉，要拉應該拉件死肥差，周浩屌。
不過明顯係想激化示威，取消區選。

轉移視線，唔想聽日得一單大新聞報道

中聯辦全體絞肉機處決

重有三，唔引多D人出嚟，邊有藉口停區議會選舉

法庭唔應該介入

到底甴大大同林鄭講左d咩 依家越黎越打壓喎

想停選舉？

捉大台?

加油啊

俾佢做晒5年，做晒dirty work.

有險可守呀

又關議員咩事
仲覺得有大台

thanks 助攻

你就0智

蘋果今次頭版唔可以咁蠢
831果次都係9拉啦
而家咪又係咁

你話班官離撚曬地 都算
民不聊生 零福利 經濟差 乜都買唔撚起 都算
有錢佬全部都係奶共冚家剷 係咁剝削我哋 都算
我最撚嬲ge係 你老母仲要養一班死蝗蟲 佢哋仲要攞曬我哋啲福利 住屋 呢樣嘢係令我最撚嬲呀

立法既竟然被砌罪活捉

準備三擺未阿

沙田十車狗落地 就快12點啦

提防回馬槍 勿做灰姑娘

預約

似想轉移注意力

擺明

做乜撚呀

完全唔駛理佢比咁多版位
聽日新聞佔最多只會係周同學

搵鬼做野咪得囉

Dq埋佢地啦

so what
香港人係廢柴咋

劇本出現了

你搞個區選香港人一撚定同你暴動

明顯想激起民憤去取消選舉

唉

又落火水

最高 可以判幾多？

點解香港政府可以咁蠢
堅持用支那式管治對我地.
拉晒啲民主派議員我地就會驚咩？
同你講我只要一世留係香港
我一世都會反依啲奶共又無能既政府

dq仲好

保皇黨議員就冇份
明明咖哩飯最傷

係咪癡撚咗線

政府決心同市民攬炒!!!

升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級升級

最高 10000蚊，12個月

但議員根本唔受呢條條例限制
所以，係庭都唔會上
純粹要你坐48

最新
23:14 郭家麒涉觸犯《立法會(權力及特權)條例》被捕，連同朱凱迪、區諾軒、陳志全、林卓廷、范國威、梁耀忠，七名民主派議員被捕

似乎政府好想香港大亂
再借機取消區議會選舉

立法會議員本身喺會議廳就免責啦唔係一早俾你塔曬

推上國際

屌

同希特拉國會縱火案之後
大規模濫捕反對派議員有咩分別

diu,痴線

唔使選了

話搞法院會令國際覺得香港人唔尊重法治 wor

又用火水救火

邊間警署咁唔好彩？

有無法律手足答到
犯立法會條例係由警察拘捕？

放馬過黎囉 我等住你支爆

似為取消區選鋪路
預言：未來48小時 政府會用緊急法取消區選

基本上政府預左玩大了

香港正式淪陷，升級啦

有險可守

第七十七條
香港特別行政區立法會議員在立法會的會議上發言，不受法律追究。

第七十八條
香港特別行政區立法會議員在出席會議時和赴會途中不受逮捕。

宜家香港真係警察最大

多謝政府繼續火上加油

玩大佢？

搞咗律政司先啦 大波嬅先係9告嗰個
仲有搞法院紅官都會繼續亂判
係都係__紅官啦

取消選舉咪取消囉 驚閪咩
革命仲掛住選舉 選舉有用就唔使革命啦

發言呀嘛

就算唔用特權法都告普通襲擊

真
無區選大家有咩行動

Over my dead body 個個呢？

CLS P牌幫推

有咁黑暗得咁黑暗

仲有冇險可守

快d停工 唔停正契弟

雖然係星島

香港人咁乖，一定唔會好似印尼生番咁
千 祈 唔 好 學 呀

好呀，繼續玩落去囉

個list基本上得第十點有可能係香港做
做其餘既=攬炒

姐係一開始示威既目的達成

攬炒係唯一出路
強烈要求終止 《美國 — 香港政策法》

Twitter link please

我反而隱隱覺得唔係佢控制
黑警同doj應該已經直接聽西環指令
柒婆已經係跛腳鴨

btw, 好似唔只佢哋幾個，應該仲有班人都預約被捕

DKLM 特L登

會一齊做囉

因為而家中共用極左道路治國

加速大三罷

做咩姐你 勿分化

一早無司法獨立，無法治，但睇高院個班

直接指林鄭指黑警同doj做野就真

最後會要7婆攬哂所有罪名

5,6,8,9,10 開始咗
限制離境咪好似gphone咁
限網絡其實都醞釀咗

第5點今日gphone都中咗
封網嘅話之前啲ddos預演緊

反正佢敢做埋其他 支爆囉驚閪！

玩條撚咩仲跟佢地玩法
真革命暴動邊個仲理佢

你睇下東屋台老細唔比狗入被捕，客人跳舞被捕，後生仔話呀sir跌左個良心被捕，就唔會覺得議會被捕係無可能

留名睇長毛搶文件單官司律政司，上訴得直，之後告鳩埋呢6個議員，又好似許智風搶手機咁比人判200小時

推測無錯，前幾日林鄭北上會談之後明顯睇到會走更強硬路線

自從踏入11月既遊行集會明顯睇到警甴係唔再容許任何集結行為，就算係普通路人遊客一樣無差別照打照拉警甴越黎越暴力。重有果d支那高溫TG好大機會射死人都亂咁用，實彈都已經隨便開，所以前線真係要避免正面衝突圍狗屋呢d行為完全自投羅網唔好中計

告到坐監啦
正
巴士底不遠了

9開始左 ?

劇本已經寫好

睇黎真係無人想件事停

可以正式宣佈香港法治已死

攞明淋病個嗅西係上面收左order要佢係指定時間搞掂所以而加想哂冷
個人鳩估習敗敗條盤算係貿易戰個邊咩鳩都假意應承左侵先換取撤關稅同對香港問題沉默同拖住人權法
再係呢段時間完全震壓香港控制番個命脈張所有野變成定局另一身貿易戰先再諗點反口
貿易戰個邊支那唔呃得幾耐
所以香港人只要堅持支那一定頂唔順

新hitler

因為獨裁讓一步都會瓦解

有險可守啊

告唔告得入呀
班立法會議員做之前無評估過風險咩
尤其係民主黨同泛民種戴頭盔式抗爭
政府咁做有咩意義
除左激起更大民憤
搵籍口取消選舉

呢個極權政府呢幾個月不斷摧毁香港核心價值
後患無窮

點普通襲擊
完全無出手打人

btw有議員豁免權，拉乜鳩

淋病一向作風，火上加油

見完韓正第一波攻勢

或者炒第二個話題，分散星期六日注意力，周同學既事又扮死狗，真係有古怪

唔駛告得入，只係為左捉你坐48，根本庭都上唔到

想引發大規模示威，然後藉口取消區議會選舉

佢地根本就唔想選

嗰次會根本就係非法

香港係冇神仙
義士又好議員又好冇人係神仙
香港人要靠自己

CLS
驚死人唔出黎咁

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

又想帶風向
掉淡周同學死亡件事

推遲區選？

唔係，係想分散/轉移視線

等呢兩日亂，然後再取消區選

做乜鳩？

癱瘓香港

清算來了

香港加油

就係睇死拉完都惡唔出咩樣

為兩會全委任制鋪路

三權合污
法治已死

應該係7個 仲有郭家麒

計埋陳淑莊，小膠樽，譚文豪，23個泛民已經有
10個比人拉過

on9 係立法會入面示威會比狗拉

屌！星期日咪放返哂出嚟

多謝助攻

迫人造反，想取消區議會選舉

鳩拉
譚文豪比人拉完之後就無條件放番

想引人出黎搞

台灣統一無望了。

而家拉 明顯係想黎緊兩日佢地落唔到示威場地阻住popo

準備會大搜捕啦

遲早到毛ee 同楊on q 胡志偉

許智風高危

我驚係拉埋23個
依家已經7個

清算近了

笑咗
捉撚晒異己吖笨

成功地火上加油

拉哂丫苯
個垃圾機關一早已經失左效
拉哂又點

因為知輸鳩緊 依家出茅招

都係諗住變人大姐
無左選舉仲好 市民唔會對制度仲有幻想

777見完雜種又多左勇氣攬炒

無得選舉
正式一國一制

又温水煮蛙..

真係癡撚線，政府想駛橫手唔畀區議會選舉開

Push Internationally!

仲温水？
而家係炭燒青蛙

攬炒派一早想杯葛議會啦，等大家對制度無幻想，依家咪好

差未massacre姐

咁睇黎警犬會keep住殺人，殺左人就會有好多人出黎，咁就大條道理取消

what the hell?

美國大把子彈

對呢香港個地方好絕望....
一日比一日離譜...呢幾個月已經好努力企出嚟抗爭..唉無力感好重

政府依家做咩都唔撚驚

冤有頭債有主邊個做檢控就.....

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

CLS
睇黎政府真係好撚驚1124

唉，無計，永遠唔會幾個月就成功，黑暗期可能仲有一年，十年，or 幾代

法治已死

其實香港人可以點，佢殺人，香港人出黎抗爭，就大條道理取消1124
佢殺人，香港人唔出黎，＝任得佢大屠殺

Wtf?

望住香港變成咁真係好撚sad
老老柒柒就算無抗爭，政府都一定搵藉口拖延選舉

政府終極一擊

泛民—忠誠的反對派

根本就係想廢除選舉制。

廢除選舉先迫到全民對制度失去幻想
焦土派等左好耐

你以為啦
仲有重演64

黑警

Dllm

又加油

林卓廷 LAM CHEUK TING
31分鐘 ·
警察可以在立法會外、寒舍、街上拉我，但絕不可能在警署拉我，因為我不會到警署畀你拉囉！

罪名係「涉5月阻石禮謙主持《逃犯條例》會議」喎。
係咪驚大家唔記得當日係邊啲人【堅決擁護特衰政府】硬推惡法呀？
同一招831前咪用過囉，結果呢？
中聯辦啲人，個腦真係生咗落個patpat度。佩服佩服。

邊撚個諗埋啲屎橋

屍

韓正

拉咩
全部都係我既人

林奠見完甴大大就做嘢。

Cls fuck

下次記得熟讀立法會條例